[ONCE] TWICE 討論區(57) 我愛室友，室友生日粗卡

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第一張日本單專
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

新po留名

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

171018 初日本單曲

TWICE「One More Time」Music Video

鎮POST圖s

留名

室友是真愛
ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

新app係咪冇左留名功能

定b生日快樂！
Momo豬生日快樂！
粗卡

我愛南妹

Likey留名

定延表示：放開果個女仔

新人留名

但係南妹愛我

未換likey個人照

夜啦早d訓啦

我南都要我早d休息

乖啦

lm

新專個亮面同霧面其實係點解,係個盒定點？

搵咗周子答你

留明

CD-ROM留名

Lm

偽大神留名

想比彩瑛一腳兜到飛天lm

新post留名

新人新post留名

正專都未出 Post名竟然無likey

我都以為post會係正專大發

留名，等買正專

30 Oct 前推爆佢～～～

有jyp唔難

要睇1000張jyp性感照 不了

今日應該又要飛日本

LM

屌

邊有咁多
之前洗左機好多jyp都搵唔返

你準備好未

新帖留名

JYP JYP JYP

新POST留名

高抬貴手

要快啲推爆呀

帶住9大美人留名

又要用FF黎推POST了

留名
唔好咁快出JYP住得唔得

召喚
JYP_SHYSHYSHY.jpg

今日至少過400張jyp先

推~
順手提提大家, 又到聖誕~又到聖誕

唔使提,佢地琴日提左

識貨

交俾你接力，返工唔得閒

番屋企po

推爆咗都係要加返俞定延生日

等睇圖

代表又出mini

只求加多首歌，唱we wish you a marry christmas我就已經好滿足

留名

記得投MAMA:

SAIDA IS REAL

世界級留名

加多首歌就已經第二隻碟
有理由相信為咗衝銷量 一年百萬銷售女團

專登save低條link

你加多首歌我俾錢又有咩所謂
上年又係屌住黎買，張poster仲貼左係房門

睇黎呢到好多飯jyp

有邊次唔係屌住嚟買

但佢出到咁靚真係焗我買

唔算飯嘅 佢呢張gif夠搞笑先有留link
不過佢近排首歌真心高質

push

女團係咪唔會用抒情歌做主打?

好少
而且twice個定位已經比人定左落黎
加上上次signal轉風格唔收得
之後想做其他嘗試既機會可能因此變得更難

冇錯，爭在買多定少

其實signal 銷量同 kk, tt, cu, 差幾多？

尾機到

TT 39萬
signal ~27
KK ~27
cu ~22
loa ~12

番工的樣子

正 roommate line

另外今年到目前賣左67萬張
正專賣多33萬張就會成為第1個年內賣破100萬張既女團
大家識做啦

肉腎重生功

竹田
留名

唔洗扮了,明明係紗黎

我第一眼都認錯

幾時先推到爆post

仲有2日 其實好難

希望大家比JYP出多次主打

已經每次都比之前買得多
原來仲差33萬... 唔怪得又要出聖誕版咁搏啦

不了
作首抒情收錄好過

mv teaser

正

睇黎係加拿大拍

唔洗睇黎
全世界都一早知啦喎

等唔切啦

其實歌都有一少part流出左

梳

我要做右邊嗰隻雀仔

今次終於衣著各方面都正常返 諗返之前singal嘅teaser 完全唔知係到做乜勁

家姐好似講左專登較奇怪個音等唔會流出

今次似係冇故事內容既mv

teaser d造型好正 佢地簡簡單單已經好好睇，signal d衫同鳥巢頭真係唔掂

想後....

滾

想後日睇MV.....

J LINE

Hi 新人入黎打個招呼..

新人靜靜雞留名

志效好靚..

Signal既TEASER吸引D,起碼想知佢地9隻咩超能力

btw點解個標題無提過Likey....

憂憂

所以要加油快啲推爆佢

得啦 粗重功夫等我嚟

想唱返首who's your mama

左邊呢度

今日神戶hi touch

到底要排幾耐

Hi雀仔

又落雨 真係雨女

排撚到想死

飯左

仲有pinky oppa呢

半個月前去加拿大有ff過撞到佢地

第一眼睇漏ff 心都離一離

兩星期兩颱風

比啲力量你 定b等緊你啊巴

貴人出門招風雨

好長

提子時間

聽講呢個公園距離會場1km...
啲人喺火車到見到佢地排到兩個站外...
好誇張

171027 M-ON 預告

之前同屋企人去越南旅行 但係遲佢地一個星期

殺死我了

你看過牛嗎？
當然了

佢成日話牛好得意唔會食牛
點知原來一次都未見過真牛

People mountain people sea

唔係仲拍緊手咩 真女團

差五萬隻白金唱片

三歲隻手好唔檢點

三歲太幸福

mochaeng tv啲親密鏡頭一定俾啲金鉸剪剪哂

其實無親密
因為有南係隔離望實彩

michaeng tv直情成個節目cut咗
唔岀得街

一見面就bobo

5點有新teaser

有8個人係bobo親姑嘅關係

佢地比怪聲嚇親

mochaeng

出teaser已經知一定好鐘意呢首歌

好似太多Likey

Killing part 又係sana

Likey likey likey

好洗腦

kim sana

必定洗腦成功

sana大發

Me Likey Likey Likey

洗腦得黎唔反感

正到

一聽就入腦

Sana

Spoiler Fairy 成功搶閘

Feel 到又會超級洗腦 黑眼必勝

硬係覺得今次likey應該有好多highlight
唔怪得佢地一而再 再而三強調今次佢地真係好中意/好滿意
已經feel到股氣

第一個被洗腦的人

個舞好易跟

對比下signal嗰陣既反應
佢地不嬲都好誠實 今次講到咁正搞到我好期待 暫時mv teaser都冇令我失望

Likey likey

燈神要出現了

Mina好靚靚

想做三歲隻手..

我覺得一般

首歌就咁聽teaser 都好聽過上次果首好多..
likey likey likey ......

個音樂

倒TT

係愛

就咁出左個chore

上年TT都係咁

上年TT長好多
聽日應該出intro

話咁快仲差一日

等全碟highlight

今晚出
聽晚11應該冇野出
直接到5點出mv

今次Likey 個teaser 好似咁短咁ge..

簡單路線

好聽
個旋律好正

三歲上次係vapp唱調左音既likey但我覺得同原版冇乜分別咁

chaeng 慘被MO抽水

呢個intro呢咋麻
佢今次直頭出埋TT just like TT 咁喎

上面有ching話可能有好多highlight

彩個樣好明顯唔想比人強吻

其實我感覺TT入面嘅I’m like TT
真係冇ba-ba-ba-baby 同너무해重要
或者Likey都有句類似너무해咁嘅killing part未出

: Is Nayeon's outfit for Christmas Edition (album)?
JH: Instagram? No it's for a commercial.

大家係咪可以暫時放心一陣

摸魔個笑容

咁我地換啲enjoy嘅畫面

買左兩隻日單
一開一隻團卡 一隻모모

再出既話真係賣晒心肝脾肺腎都唔掂..

你不是還有生命嗎？

推開咗

我要聽having you 呀

驚對唔住我南

忍住手唔睇

返到韓國

賢賢真係越來越靚

一路食飯個腦一直likey likey

我都係 洗左腦 但我希望唔好太多likey

一直想知呢兩個站係咪同一個人開

係
咪vivid

佢連日飯都得罪埋

跟得sana多 愈黎愈有女人味

站界第一顛婆黎
不意外

detail?想知

話人地日本落幅射雨 點點點
好似係

係咪呀嬸黎 好似話好臭串 連成員都怕左佢

戀愛中既少女係會靚d

淨係知佢有錢女
去邊都可以跟住去

Btw佢癲到日飯鬧佢講啲咁嘅嘢佢話要出律師信俾人

你啱

後生女黎?

有錢女黎
好似30歲左右

岩啊 saida is real

Saida不嬲都REAL

Momo心諗：你地夠未？

Momo上次vlive都嬲左賢賢只係同sana講차기아

第十二

12

2,12

12同2

Likely likely likely 係intro黎

13好岩深夜聽
特別係自己一個嗰時

賣腎是值得的

想知副歌會變成點 一黎就係咁likely

having u > gdnight > 烏龜 > love line > himnae

FFW咁似之前首duty free

可能一入就chorus 呢..

agger 靜靜地戴住耳機聽

24/7 唔知係咩日子呢

同melting一樣

Having u 真係世界級 拎黎做主打都得

烏龜, 24/7, love line, 11同12

24/7英文即係每日嘅意思

痴線咁高汁點搞啊
loop住呢條spoiler等30號

唔知點解我覺得係指 7日, 24小時呢啲咁上下ge意思...

原本係咁

好期待

原來係咁..

有冇人係咁loop

停唔到

13. 잘 자 요

烏龜
12

Sana獨白好正🤘🏻

真係痴線架 好聽到毛管都棟晒
做完成日野聽到佢地把聲真係賣腎都值

加一 missing you都好聽

呢兩首最好聽

鐘意1, 2, 12, 13

好想時間快啲過 人生第一次想咁快到星期一

最唔中意嘅星期一變成快啲到

暫時聽鐘意1,2,3,13
特別啲ge鐘意5,9

12 13真係好正 好有melting somelikeme既feel
2 7好調皮feel
8都好正

烏龜, 24/7, Love Line, 12都幾啱心水

10 11都好正
全部都好正

7同13 正呀
南妹把溫柔聲真係好好聽
好岩唱抒情歌 幾時出solo

好治癒

having you 好好聽

邊首係having you
唔識韓文

第12首 之前v有播過 一聽就上癮

12真心正 同13一樣繼melting同someone like me之後既訓前loop歌list
btw南妹呢個v個look真係越睇越正 賢妻look

我南紮高馬尾真係冇得輸

1million 跳 one more time

鍾意1 5 9 10 12

5 9 concert 會好正

宣布比哂成副身家TWICE

仆街啦 首首都咁正
肯定大發

JYP出返個齋歌既MV版一定多D VIEW
10分幾鐘好難LOOP 比個中文字幕版搶左唔少VIEW

就係今次學精左所以彩嗰個直接mv
雖然Sana 嗰個拍先 但mina呢個算係第一個melody project
試水溫嚟講算唔錯

呢個真 我自己睇開都係中字版多

我個腦仲係loop緊家姐個膠版likey 點搞

有個路人喺日本機場撞到Twice
話全部人都好嘈
但子瑜好靜

子瑜唔靜先係新聞

希望佢地再上多一兩個綜藝

Sam哥買埋志效同款睡衣

就好似話子瑜駝背一樣

你都可以買，好似係once begin有

又好似有啲睇頭....金sana唔知有咩表現

專輯其他歌都好正bo

好想聽新碟所有歌呀，快啲到星期一啦！

mina's fashion

Likey 個 teaser 2 呢個人倒後行我成日以為係倒鏡緊...

摩擦力

睇返啲後記 擊掌會真係好正

pb都有分人

求link

香港渣左D喎 得47

Natzu

so I'm playing around with the album stickers on photoshop and I guess we're supposed to customize the covers like this?

睇啲相好求其咁

點捨得用d貼紙

儲氣等MV出果時先刷爆佢..

MV今晚11點出?

聽日下晝五點

大佬，啲sticker咁大張，叫我呢啲儲開小卡既點算？我寧願佢送返閃卡

佢有小卡喎。。
Sticker 都係預你貼碟

今日五點仲有冇teaser

到5點 我再答你

我知佢本身都有小卡，但今次佢無送special card，所以我覺得sticker 其實某程度上係等於以前啲special card（閃卡，knock knock goods個種），knock knock goods都仲可以對摺放入卡薄啊，咁大張sticker 都唔知點搞好，我又一定唔會捨得拎黎貼

將其中一隻碟個盒用嚟放sticker
Cu個陣我係咁
買咗太多碟 個盒又阻掟 就淨卡個啲

weekly idol trailer 2

好期待 真係好中意睇週偶
依家熟左咁多應該會仲好笑

好建議！我諗我應該都會咁做

你地會係邊買專

一早豬媽訂左

有排等

我今日先係豬媽訂 到底要等幾耐

咁遲先買要等返1個星期

今日CHECK EMAIL先發覺打錯左資料 要再訂過

Ems定順豐

順豐 20/10個陣訂左

預左要睇人地拆左先

今日乜都冇？

有實體專劇透

非常吵

原本話買一隻 最後去信和忍唔住講咗ABC各一隻

一齊

點解唔加埋有光冇光各1隻

然後發現差幾張小卡齊一set又買多幾隻

咁真係賣腎都搞唔掂

成班jyp啲staff

下個月補返ok?

當你得返一個腎就自然忍到

出去拎貨個陣 見到有現貨唔係咁講

已訂一set

直路

不要再說了

JYP肯放MV未 等唔切
仲有20個鍾

新mv 出之前衝過200M
不過好似有啲難度

Cls

好靚
又有丁圖

希望佢地好好休息一天，明天充滿能量嚟 cb

泰山 2 3 號～

丁都剪左你呀

攞鎚仔黎

唔洗講 粗重嘢我做返

滿清十大酷刑

Likey聽到一段仔已經覺得好好聽

想快啲到聽日..

sana個句係開頭

上緊堂 無得睇

得開頭有likey?? 邊到開始係副歌

都估到

出咗應援 真歌詞

TWICE!!

(00:11)라이키를 눌러줘 트.와.이.스

설렌다 Me Likey Me Likey Likey Likey

Me Likey Likey Likey

두근두근두근

heart heart

Me Likey Me Likey Likey Likey

Me Likey Likey Likey

두근두근두근

자꾸 드러내고 싶지 자꾸만

사소한 것 하나까지 전부다

작은 화면 속에 내가

제일 예뻐 보이고파

아직은 감춰 이런 내 마음 꾹꾹

멋 부린다는 건 정말 귀찮은 거

그렇다고 절대 대충할 수가 없는걸

매일 가슴 뛰게 해 이건 네가 몰라야만 돼

그러면서 뻔뻔하게

BB크림 파파파

립스틱을 맘맘마

카메라에 담아볼까 예쁘게

이거보면 웃어줘

그리고 꼭 눌러줘

저 밑에 앙증맞고 새빨간

heart heart

근데 좋아요란 말 뻔해

내 맘 표현하기엔 부족한데

근데 좋아요 잠도 못 자도

지각하게 되도 좋은걸

설렌다 Me Likey Me Likey Likey Likey

Me Likey Likey Likey

두근두근두근

heart heart

Me Likey Me Likey Likey Likey

Me Likey Likey Likey

두근두근두근

heart heart

숨을 훕 참아 지퍼를 올리게

다시한번 허리를 훕

으라차차차 다 입었다 baby

세상엔 예쁜 옷이 너무나도 많고 많아

BB크림 파파파

립스틱을 맘맘마

카메라에 담아볼까 예쁘게

이거 보면 웃어줘

그리고 꼭 눌러줘

저기 밑에 앙증맞고 새빨간

heart heart

근데 좋아요란 말 뻔해

내 맘 표현하기엔 부족한데

근데 좋아요 잠도 못 자도

지각하게 되도 좋은걸

(함성)

그저 바라보고 있지

아무 말도 할 수 없지

(함성)

조금만 더 다가와요

내 맘 알아줘요

더 이상 감추고만 싶지 않아

오늘따라 기분이 꿀꿀해

안 그런척해 봐도 슬프냬

아무 반응 없는 너 땜에 삐졌는데

눈치 없이 친구들이 나오라고 부르네

oh 잠깐만 잠깐만 연락이 이제야 오는걸 woo

하루종일 기분이 왔다 갔다 울다가도 다시 신나서 춤추네

임나연 유정연 모모짱 사나짱 박지효 미나짱 김다현 손채영 조쯔위 원인어 밀리언 좋아요 라이키를 눌러줘 트.와.이.스

설렌다 Me Likey Me Likey Likey Likey

Me Likey Likey Likey

두근두근두근

heart heart

Me Likey Me Likey Likey Likey

Me Likey Likey Likey

두근두근두근

heart heart

likey個段前中後都有
sana個段唔一定係開頭

9 members name+ 1 in a million, I like It, please press the 'Like' T. W. I. C. E

今次段收尾應援

琴日個V用電腦睇真係睇到頸痛

Likey唔係得開頭先有咩

出左應援版啦
個個入面先係全首完整歌詞

除左一開頭 唔識睇邊啲係歌詞邊啲係應援

小隊每次都關懷once頸部健康

入link睇有分顏色

once要唱半首咁濟

Sor 懶左冇click入去睇
睇完之後覺得好多...

Btw有人已經數左總共有42個likey

BB크림 파파파
(bb cream 啪啪啪)

립스틱을 맘맘마
(lipstick mam mam ma)

好想聽點唱出黎

好過knock knock成百幾個knock

粗譯中字

有冇大神分到邊d係rap

聽日5點答你

從優雅（全世界都喜歡我）→加油（喜歡我？再加把勁追我吧）→TT（偷偷喜歡你你怎麼都不知道）→敲敲（請來吧我的心在等你）→信號（追你都這麼明顯了你還不懂！）→Likey（拜託看我一眼吧哪怕點個讚也好）……一個自信少女被暗戀連番折騰每況愈下的故事[

下一首會變成點

下首因愛生恨直接變黑暗風

會發姣

黑暗風正啊
無啦但太早啦唔會咁快有

會唔會係變病嬌 ??? !!!

逐漸收斂中

會對世界充滿絕望

loop到5點

可以用黎做鬧鐘

係咪有新歌聽

Once都是強大的

永遠唔用鍾意聽既歌做鬧鐘 每朝都唔想聽到鬧鐘聲既出現

死圖

我睇到

尾個三張彩好靚
Sana𠳝低個張 好想摸佢個頭仔

好慢長嘅一日

ig有人放一個人一set, 500蚊起跳

用緊tt做鬧鐘

我用緊Touchdown

我用緊 Cheer up

tak remix版既tt一開頭已經好大聲，即刻醒

呢班人真係好痴線
痴線到我好鍾意

用singal一開頭做鬧鐘
比屋企人屌

每次上週偶都笑到仆街

點解

我cut 段 chorus 做鬧鐘, 一黎就小隊把巨肺聲, 好難唔醒

我都係用 remix 版TT做鬧鐘，理由一樣

家姐喺後面個樣

其實冇人笑

無趣弟都笑唔出

冇心機做野

成個心去左twice到

係咪今晚cb

我都等緊首歌出..
到5點就閃去渣水聽新歌..

記者優先場

5點未呀

射波了

你就爽

屌奶星先3點半

5點鍾去廁所睇

搵人扑暈我個半鐘

睇住相止渴先

Momo d衫成日都咁低胸

時間可唔可以快D

好正咁

仲要指住自己個心口,好難唔睇

無錢買咁多布呀

JYP 賺我地咁多錢都唔俾多啲布俾 momo

家姐都係忍唔住要周圍摸下

著 Likey MV 入面套衫就好了...

空間都被扭曲

同MINA依件差唔多

到 5 點未呀～快啲啦

推快啲新 post 改名迎 come back~

仲要皮頸帶...

mina

momo 好 fit~

Goddess

賢呢個look好掂

件衫好地地點解要剪爛佢

呢個指地動作係咪家姐同豆腐之前 跳 kk spoiler 過？

我以為玩緊火車捐山洞

好正

緊張過考試

come on come on

成日都係momo同 mina啲衫好少布

周子望落好大個咁

mina 算正常。mv 嗰件先好似好少好夏天嗰啲款

呢件衫真係要小心

南

定延可唔可以都著返好件衫

呢件衫個設計

大家仲頂得住？

全部相都好正..

下面嗰兩隻

喂呀～

咁高難度

南真係好正

相機鏡頭都要玩 momo

Mina唱chorus

邊度聽／睇到？

momo

“Fans really liked the dance break in LOA and we wanted to put a part like that in Likey so Momo’s dance was added”

可唔可以寫信比jyp要求momo多番D布

早收工而家等5點

記者showcase之後有人爆

小隊

半個鍾

有V

仲有半粒

30分鐘前v

25mins

屌呢一個鐘點解過得咁耐

定延講中文

邊個教定延講 你是誰

仲有我很漂亮

除左子瑜,都無第2個

點解要教講 你是誰
我很漂亮都仲理解到
你是誰 係咩情況下先會講

問完人 跟住人地用中文答點算

聽電話個陣會用到你是誰

仲有15 分鐘!!!!

但係人地用中文答完你又會聽唔明佢講咩喎...

[TRANS] TWICETAGRAM Reporter Showcase
'Members chose Momo and Mina as the members who change the most since debut

Nayeon "Mina voice was really soft during early debut days. Now, she is in charge of the important chorus part in #LIKEY and she becomes more confident as well"

未經證實

Jihyo: "I've always thought that although 1st place is important, communicating w fans is our biggest goal"

好興奮 + 好緊張

暖女志效

仲有五分鐘

各單位最後準備

諗起琴日唔記得左邊位巴仔send左篇文話子瑜好安靜
其他MEMBERS 好嘈
套用返係而家個V道

SANA把聲無處不在

朴寶劍TWICE獲文化體育觀光部表彰

好正好正好正
個mv 拍得好靚好靚好靚

momo breakdance

最尾係咪聖誕專開頭

個dance break

好正啊救命
但彩彩同多賢好似好少份量咁

RAP PART好型

豆同腎得3個大頭 shot

腎個下dab

MOMO DANCE BREAK 好型

救命超好聽！！！個mv超靚！！！

腎腎個下dap 好smooth

今次個曲風好正 聽聽下就loop咗幾次

嗚呀 好正

momo 段 break dance

但個度好正

好似少咗啲 rap 多咗 melodic 啲嘅部份

data 夠我睇一次好辛苦 好想睇多次
momo個part 又係好搶鏡

MV好正,個個都好靚

點解可以咁靚

我
仲有讚子瑜食完野會清理乾淨
btw最嘈嘅應該係三歲同sana

Mina好性感

不行了
好正 已經loop左好幾次

志效幾個look都好靚

新歌麻麻 rap part最正 但係有久違既dance break

志效好靚

岩岩一路渣車一路睇mv 差d出事

如果唔係有rap line 應該唔格硬加個part仲好

signal都係咁聽下聽下就會覺得唔錯

家姐句verse a 開頭其實都係好正好搶耳，正

痴撚線

子瑜個part好撚正

係度度都好靚,CLS

fingfingfing

清 安全d 好 重有好多次cd
雖然我都係紅隧口塞完

第一次好似冇乜特別咁
但第二次開始上癮
同埋今次唔係淨洗腦feel 好襟聽

signal一聽就覺得正啦 JYP作啲曲好catchy好高汁

小背心～
今日都有著，但係打咗件黑長衫底

呢件黃色都好正

靚到好誇張

泊低 繼續loop多次算

signal 我到而家都仲係覺得麻麻...

正撚到

好想要高清圖

DOFU 個下WO~ ~ ~
正到

我暫時反而覺得rap part ok wor, 無左呢段淨係得melody part 反而首歌可能會有啲悶.

首歌唱live唱死人

dance break 點解好似冇咗面嗰個 layer 音樂咁？
OOH-AHH하게 嗰段堅正，有得聽有得睇。

個rap幾有feel

係

更衣室個part多腎白到成隻鬼咁 痴線

段rap 真係世界級

聽完一次覺得rap part好正
個個造型都好得

好過 signal MV 啲怪造型～

等完個MV 依加要等隻碟到

聽落無cu同kk咁好 但好過signal

我最快星期四先攞到

一開波Sana屈機到

[TRANS] Jeongyeon "I feel happy when all nine members are healthy & standing on stage tgt. Being "together" is no.1"

let me correct you a bit

momo嗰幾句 BB크림 파파파 립스틱을 맘맘마好得意

loop多啲就越loop越正ga la

段Rap 同Dance Break

覺得rap part同子瑜嗰段最正

me2

啱 全mv最正

已經download左落黎一陣放工坐車慢慢loop

yup, 其實signal我覺得最衰係個外星人...

*最樣衰*

Turtle full version

其實要嚟搞笑算有 noise. 但 signal 最尾變晒外星頭太重口味

好型
個造型好啱賢賢

最尾果部咩機黎
以為IPHONE X 但又冇M字額

LG 啦應該

sam哥快到

好正～南妹把聲

今次我豆最掂 可愛豆係最掂
呢個長度仲正過長髮 雖然kk長髮都正

志效更衣室個段

having you

大家刷mv阿

大家download melon刷埋音源啦

Momo part 真係好Q

返到屋企擦到佢懷孕

rap個位好正

Mina 個 chorus 越聽越正，唔同之前嗰啲洗腦 feel , 好動漫熱血 feel.

having u 聽到起曬雞皮
同one in a million 一樣正到

而家成個腦都係sana

有冇人同我一樣 個次數停係483351

上lecture訓著左 遲左9個字聽
腎腎dab果下忍唔住笑左
成個腦都係nike

sixteen味既豆

我都係,卡左view

我都係, 應該係youtube 問題...

同前幾次一樣

一定卡㗎啦 只有等

sana成首歌係咪剩係得likely

日本line三個都好淫
死淫娃

無論咩團 次次出mv一定有人問個view數係咪卡左係度

正常都會卡 通常升太多太快就會卡
之後逐粒鐘鄧返比你

越嚟越......

伯母仲淫喇
係唔知邊度生撚左個智障仔

志效好大
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
對眼

SAM哥個REACTION 一見到三歲就係心到笑出黎

係幾誇

Melon 3,17,21,44,51,66,68,78,88,92,95,99

收皮啦
扮咩正人君子

最後拎住部電話一定系JYP

Jacket making

吓 sana好撚淫喎

想爆丁SANA一波

引曬啲潛水嘅痴線佬出曬黎

喂上面有人鬧我媽媽你唔幫我出頭既

空降三

幫囉

淫得過你老母?

想吉你先

你慢慢丁 等我上

又一個ff自己係人老公既毒撚
丁就丁啦扮咩嬲姐

粗重野比我做啦

Love Line

一早行性感路線咪幾好

最後條BGM係咪劇透

個mv 加左d其他MV的easter egg

eg：momo 慢鏡果part d 動作

cheer up - tt - signal

垃圾JB

首歌我likey
段rap好正

WOW WOW WOW

知道太多了

OMG 差d睇漏眼

屌奶星 聽到最後個melody個腎又開始痛

過氣nba黑鬼就摺返埋啦

今次MV拍得好靚
D色tune得好好

睇咗SANA年幾，越嚟越淫

咁個下影相又代表咩呀?

係到ff自己係人地老公人地男朋友
你話笑死唔笑死

melon 第1個鐘收聽人數排名

睇個CON架 咪撚笑呀!!!!!!!!!!!!!!

首Goodnight 正到

排名好似咁低咁 ge

好低 女團第1都要低

代表Likey 影相post IG
btw 仲有冇其他easter egg ??

大神囉

咁威威
可以係個場留低自己嘅子孫都算係壯舉黎嘅

Sana 💦👅💦👅💦👅

上面係iu gd wanna one bts

唉屌新歌啲人淨係留意身材

志效

唔係架
我有留意個地係由之底內淫岀黎

on9唔睇身材我聽欣宜啦
起碼人地真係live

Av仲多比你睇喇 洗鬼睇個有著衫架咩

駁唔撚柒到

志效都唔睇身材可以睇d咩

出首歌全部牛鬼蛇神出哂黎

應該係聽把歌聲聽到好感動

暗黑推post大法黎 唔洗理

唔睇身材唔通聽佢地唱功咩

想唱女神

想貼女神

冷靜翻少少先

你驚呀？

怕

睇TWICE嗰時你喺邊??

又資格論啊

娜璉WINDY DAY好聽喎

我問佢喺邊呀

因為windy day 好聽

係邊到關你事?

鬼斧神工

問下都唔俾咁惡既

sor 囉 個陣係屋企睇緊mv

孝定

就咁一人一 quote 都推左成2頁

而家d人好冇禮貌

小妹聽到之後喊左三聲

想知你做咩咁關心我係邊到姐 唔惡唔惡

又關你事

真係好好聽

係我bb張床到睇

Mina最撚正

好多遠古大神上曬水

點忙都又係時候上一上水

首歌好正 好豐富
Mv每一秒都咁正

一班大神上黎扮假膠

你又扮呀??????????????

收皮啦，我momo最正

agger 想奶粒痣

MINA最撚正啦屌

收皮喇 momo得對波

一樣咁正

Ioi mina最撚正

暗黑推post大法

個肥婆邊到正

唔正不過俾人咀左

波餅🤢

減左肥好正
Ice chu個西面樣我loop左好多次

我新加入

俾左負皮

我屌你老母呀

桃嗰part好好聽 dance break 瘋狂低抄abs

林娜璉先正

虛偽

吓.....

新飯留名

melon二位
gogogo

咪嘈啦，睇 showcase 啦

食飽上水?

喂 TONY

咪出黎柒啦

佢好嘔心

今日食果間放題破產未?

好想扯甩momo條狗帶

暗黑推 post 今晚過 1001 換 title

老闆有冇跪係到叫唔好？

呢度咁多癲佬既...

叫我愛momo

mina世界第一啦

好想幫志效個山歌婆著牛仔褲

識唔識嫁 梗係志效對眼好大

夠唔夠東東大

你又食呀？

🤙🏽🤙🏽🤙🏽momo

你韓東 我根ok?

MOMO世界第一

識啲野

和味館係咪比你食到執左?

好，搶到1001就開

即時翻譯～

MOMO把吊頸聲好正

ASMR 好正的

MoChaeng MC

睇錯吊住momo好正

momo mc?

呢個一定la

Momo係咁搖個身

吊住momo黎屌

係唔係要吊能死佢

清你好呢味？

好撚淫

蠟筆小新可以點淫法

我賢同彩好撚柒慘

南直接話MOMO照劇本讀既MC 笑死

痴線

怪得邊個 首歌主打大波

家姐live好好聽啊

影到志效偷吉mina屎忽

我怕大家走火入魔

識咩呀你 連燈係反twice 就好似出面啲人反kpop 一樣 越踩越紅

Btw 志效真係攞命 好淫

子瑜除左果30秒介紹隻歌一句聲都無出過

好耐冇入黎
新歌好正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正呀
講完

係就係公海講啦 自己友自相殘殺有撚用咩 其他連登仔又唔會click入黎

噗

哂尻氣，都唔知成班做乜春

又唔撚係幽默，又唔係好笑

入到post以為自己去錯公海

竟然玩得過1 round
唔知邊個會輸呢..

搵野黎嘈 破壞心情 損人不利己 垃撚圾

入嚟嚇撚死 以為肉體飯入侵
睇埋名先知咩事

MELON 1位

粗卡

Momo 勁Kai, 諗住一拳可以打個層層疊出黎...

kai 擔當

係你地自己玩認真 唔鍾意咪當睇唔到唔好回 成日唔屌anti 走黎屌自己友

老屎忽圍爐我識條撚咩

One in a million

거북이 LIVE ar~~~!!!!

烏龜

Momo終於有返dancebreak
賢賢有驚喜

呢首 live 好穩定wor..

mina 成個仙女咁～

one in a million同烏龜好正啊

烏龜live

one in a million真係聽咁耐好好聽 佢地現場唱仲有FEEL

啱啊 人地睇twice個陣 我地都唔知係邊度

未睇過

我地係咪睇緊同一樣野

sorry lor

真人係點嘅樣架

我一路周圍行做緊野一路聽, 無聽到好detail 咁, 乜好差咩, 就咁聽落幾好ar..

反而one in a million 我坐低晒聽大半首, 就覺得佢也啲高音位都仲係唔太穩定下...

個cam man食屎嫁

거북이好正 正過likey好多

最近d主打好似好一般

暫時聽落 likey 好似係咁多首主打歌最好聽果首...

家姐個音今日唔係好到，期待下次 live 喔

mina個陣都走走地

.....

人地jyp 高層又話你知咩。。。

仲想有live....?

覺得家姐好似病病地咁

總有機的

好靚

你仆街啦 串鳩啲大神

小心五雷轟頂

下世小...

youtube食左屎 4個鍾都唔嘔出黎

原來呢短短3個鐘我錯過左咁多野
早知射波上連登 睇MV

子瑜好攰咁好靜

乜4個鐘好耐架喇

做ONCE真係好慘
唔跟POST D人個套就俾人話圍爐

算耐啦 由6月開始其他團都係卡2 3個鍾

嘔得小小出黎

新歌好好聽

點解唔跳LOA 定係我睇漏左

慢慢嘔緊

連登新會然圍個爐大d定係舊登大神圍個爐大d

最淫肯定係JYP 要佢地做呢啲動作 唔係可愛就性感 條友仲識啲咩

btw以前冇留意d名 點解而家d會員名咁撚低汁

Wa 掛住睇 入番黎post推左咁多版
未過momo生日就爆post

講事實唔啱聽就俾人話圍爐

隻舞好正！
momo 段 solo 正到一個點～

JYP淫到我都好想屌佢

JYP

好重口味 師兄而家喺男子監獄

J死了

想奶9佢粒lin

入男子監獄咪益左佢

睇咗好多段reaction
Rap嗰part嗰個都o哂嘴 stunning嗰種
段rap我都覺係所有主打最好聽

圍爐好呀 有益身心 btw 師兄係路過定都鍾意twice

我好鐘意 RAP --> BREAK DANCE --> CHORUS 呢段, 個舖排同feel落CHORUS 去果段好順, 好正
又FIT 到豆, 腎同埋MOMO , 黑眼必勝真係好勁.. ＿

始終偏心SANA多D 之後到MOMO小奶音同rap part勁正
MINA同家姐嘅vocal都好鍾意 今次真係冇令人失望

冇人得閒講side track?

唔洗講 having you 世界第一

因為我未聽

出道已經睇...

聽緊 今次正專正到 最正一隻album

不過我覺得今次killing part 個dance/手勢有啲難記, likey likey .... 果段手勢好似有啲複雜

Youtube view 直線上升

無人識你

睇住出道...

烏龜同having you
missing u,love line同sleep tight, good night都好正
呢五首我top 5
ffw同ding dong聽完album spoiler期望不大 又出奇地幾好聽

我都想睇佢地出道

我覺得Look at me 正啲
Love Line都好好聽

齋睇

我覺得signal同twicetagram啲side track都好高汁
今次元素多啲... 真係冇一首係唔好聽

其實signal 成集碟都好聽 , 除左主打

我都覺

老實講 呢兩part真係全首最深刻

又洽窮撚啊

Eye eye eyes我覺得都有啲怪
但個人中意signal

Signal好聽wo 聽聽下幾好聽

signal聽聽下又覺得幾正，係mv怪搞到成首歌都怪埋
signal成隻碟都好聽

我日日都唔會主動禁signal黎聽
但播左十零首之後播到signal
就會 啊 又幾好聽

three times a day 覺得最好聽

一出就整左鈴聲

我已經放棄左likey，成晚狂loop having you

sidetrack排sleep tight, good night>love line missing you>烏龜

初初聽落怪 但聽多左就覺得唔錯
唔計個MV整體其實幾好 album又靚過kk

自動過濾左開頭 直接去到定定個忽就ok

暫時 Love Line = Look at me = sleep well, good night > 烏龜 = having u = 24/7 = missing u

sleep tight 最尾段野 認真正

到而家都未all kill 渣左

Likey好正喎,點解有人覺得唔正

對手咁勁

要開新POST LA